黃嘅XO醬？

以前都係買半島同利苑，用嚟炒蘿蔔糕今年想睇下買唔買到黃店出嘅，有無介紹，要夠辣

自己炒

壹碗壹碟好似有

燒賣皇后有，我未試過，不過唔知夠唔夠辣
佢有團購，今日好似last day.

有XO醬？我淨係見到蘿蔔糕

燒山

有呀，今日deadline

飛藥堂XO 醬

肥仔銘
我覺得好辣